警黑合作一定要推到國際

文宣組巴打係時候要做野，一定要比全世界知
真係睇到好心疼啊屌